# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the packet package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: packet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-11 14:10+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-10 03:03+0000\n"
"Last-Translator: Chung-Wei Chung <webb790709@proton.me>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/packet/main/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13-dev\n"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示捷徑"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Help"
msgstr "顯示說明"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:24
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open Preferences"
msgstr "打開偏好設定"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: data/resources/ui/window.blp:7
msgid "_Preferences"
msgstr "_偏好設定"

#: data/resources/ui/window.blp:12
msgid "_Help"
msgstr "_說明"

#: data/resources/ui/window.blp:17
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_鍵盤快捷鍵"

#: data/resources/ui/window.blp:22
msgid "_About Packet"
msgstr "_關於 Packet"

#. Translators: The name should remain untranslated
#: data/resources/ui/window.blp:38 data/resources/ui/window.blp:63
#: data/resources/ui/window.blp:140 src/application.rs:238 src/main.rs:57
#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:2
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:6
msgid "Packet"
msgstr "Packet"

#: data/resources/ui/window.blp:52
msgid "Setting up Packet…"
msgstr "正在設定 Packet…"

#: data/resources/ui/window.blp:71
msgid "Copy Log"
msgstr "複製工作日誌"

#: data/resources/ui/window.blp:85
msgid "Couldn't Set Up"
msgstr "無法進行設置"

#: data/resources/ui/window.blp:86
msgid "An error occurred while trying to setup Packet"
msgstr "在嘗試設定 Packet 時發生錯誤"

#: data/resources/ui/window.blp:91
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: data/resources/ui/window.blp:120
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:22
msgid "Main Page"
msgstr "主畫面"

#: data/resources/ui/window.blp:141
msgid "Add, or drop a file to send"
msgstr "新增或拖拉檔案來傳送"

#: data/resources/ui/window.blp:148
msgid "Add Files"
msgstr "新增檔案"

#: data/resources/ui/window.blp:163
msgid "Selected Files Page"
msgstr "已選擇的檔案頁面"

#: data/resources/ui/window.blp:203
msgid "Add File"
msgstr "新增檔案"

#: data/resources/ui/window.blp:298
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: data/resources/ui/window.blp:321
msgid "Select Recipients"
msgstr "選擇接收者"

#: data/resources/ui/window.blp:391
msgid "Looking for devices…"
msgstr "尋找裝置中…"

#: data/resources/ui/window.blp:399 data/resources/ui/window.blp:516
msgid "Can't see the other device?"
msgstr "沒辦法看到其它裝置嗎?"

#: data/resources/ui/window.blp:418
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: data/resources/ui/window.blp:423
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/resources/ui/window.blp:426
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: data/resources/ui/window.blp:431
msgid "Visibility"
msgstr "可見度"

#: data/resources/ui/window.blp:432
msgid "Whether others can see this device"
msgstr "其他人是否能看到這臺裝置"

#: data/resources/ui/window.blp:436
msgid "Downloads Folder"
msgstr "下載資料夾"

#: data/resources/ui/window.blp:442
msgid "Pick download folder"
msgstr "選擇下載資料夾"

#: data/resources/ui/window.blp:453
msgid "Run in Background"
msgstr "在背景執行"

#: data/resources/ui/window.blp:454
msgid "Allow running in the background"
msgstr "允許在背景中執行"

#: data/resources/ui/window.blp:458
msgid "Auto Start"
msgstr "自動啟動"

#: data/resources/ui/window.blp:459
msgid "Start automatically at login"
msgstr "登入後自動啟動"

#: data/resources/ui/window.blp:464
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: data/resources/ui/window.blp:467
msgid "Nautilus Plugin"
msgstr "Nautilus 擴充元件"

#: data/resources/ui/window.blp:468
msgid "Integrate with Nautilus file menu"
msgstr "與 Nautilus 的檔案選單整合"

#: data/resources/ui/window.blp:474
msgid "Static Network Port"
msgstr "固定網路埠號"

#. Translators: For whitelisting of the app.
#: data/resources/ui/window.blp:476
msgid "For whitelisting through a firewall"
msgstr "用於通過防火牆白名單"

#: data/resources/ui/window.blp:481
msgid "Port Number"
msgstr "埠號"

#: data/resources/ui/window.blp:490
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: data/resources/ui/window.blp:541
msgid ""
"Make sure both devices are connected to the same Wi-Fi network and have "
"Bluetooth turned on"
msgstr "確認兩臺裝置連接到一樣的 Wi-Fi 且藍牙是開啟的"

#: data/resources/ui/window.blp:564
msgid "Make sure the device is set to be visible to all nearby devices"
msgstr "確認裝置已設定為可被所有鄰近裝置發現"

#: data/resources/ui/window.blp:587
msgid ""
"For an Android device, try opening the <b>Quick Share</b> page in the "
"<b>Files by Google</b> app"
msgstr "對於 Android 裝置，嘗試在 <b>Files by Google</b> app "
"中打開<b>快速分享</b>頁面"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/application.rs:253
msgid "translator-credits"
msgstr "Chung-Wei Chung <webb790709@proton.me>"

#: src/application.rs:258
msgid "Loading logs..."
msgstr "讀取工作日誌中..."

#: src/application.rs:262
msgid "Similar Projects"
msgstr "相似的計畫"

#: src/application.rs:282 src/window.rs:1231
msgid "Failed to retrieve the logs"
msgstr "取得工作日誌失敗"

#: src/objects/send_transfer.rs:48 src/widgets/recipient_card.rs:108
#: src/widgets/recipient_card.rs:147
msgid "Unknown device"
msgstr "不明的裝置"

#: src/utils.rs:291
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "小時"

#: src/utils.rs:293 src/utils.rs:303
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分鐘"

#: src/utils.rs:305 src/utils.rs:308
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: src/widgets/file_card.rs:116
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Translators: An e.g. "4 Files"
#: src/widgets/file_card.rs:134 src/widgets/receive_transfer.rs:422
#: src/window.rs:1624
#, rust-format
msgid "{} File"
msgid_plural "{} Files"
msgstr[0] "{} 個檔案"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:23
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:24
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:25
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:64
msgid "Receiving"
msgstr "接收中"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:67 src/widgets/receive_transfer.rs:199
#: src/widgets/recipient_card.rs:310
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:148 src/widgets/receive_transfer.rs:443
msgid "Incoming Transfer"
msgstr "送來的傳輸"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:194
msgid "Receiving..."
msgstr "接收中..."

#: src/widgets/receive_transfer.rs:276 src/widgets/receive_transfer.rs:450
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:277 src/widgets/receive_transfer.rs:454
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. Translators: An e.g. "6 Files (42.3MB)"
#: src/widgets/receive_transfer.rs:308
#, rust-format
msgid "{} file ({})"
msgid_plural "{} files ({})"
msgstr[0] "{} 個檔案 ({})"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:327
#, rust-format
msgid "Preview ({})"
msgstr "預覽 ({})"

#. Translators: This is the pin-code for the transfer
#: src/widgets/receive_transfer.rs:343 src/widgets/recipient_card.rs:442
#, rust-format
msgid "Code: {}"
msgstr "代碼： {}"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:404
msgid "Request timed out"
msgstr "請求逾時"

#. Translators: This is when some device is sharing files or text
#. e.g. (Someone's Phone wants to share 4 files)
#. e.g. (Someone's Phone wants to share "lorem ipsum ...")
#: src/widgets/receive_transfer.rs:417
#, rust-format
msgid "{} wants to share {}"
msgstr "{} 想要分享 {}"

#. Translators: {} will be replaced with an estimated remaining time string
#. e.g. "About 4 minutes 32 seconds left"
#: src/widgets/receive_transfer.rs:494 src/widgets/recipient_card.rs:473
#, rust-format
msgid "About {} left"
msgstr "預計還要 {} 完成"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:519
msgid "Unexpected dissconnection"
msgstr "無法預期的中斷連線"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:552
msgid "Transfer cancelled by sender"
msgstr "傳送者取消了傳輸"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:599
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:607
msgid "Save text as file"
msgstr "將文字儲存成檔案"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:664 src/widgets/receive_transfer.rs:807
#: src/widgets/receive_transfer.rs:813
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:759
#, rust-format
msgid "Received \"{}\""
msgstr "已收到 \"{}\""

#: src/widgets/receive_transfer.rs:774
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:789
#, rust-format
msgid "{} file received"
msgid_plural "{} files received"
msgstr[0] "{} 個檔案已接收"

#: src/widgets/recipient_card.rs:221
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: src/widgets/recipient_card.rs:244
msgid "Queued"
msgstr "已排入佇列"

#: src/widgets/recipient_card.rs:291
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/widgets/recipient_card.rs:436
msgid "Requested"
msgstr "已提出請求"

#: src/widgets/recipient_card.rs:499
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/widgets/recipient_card.rs:542
#, rust-format
msgid "Sent {} file"
msgid_plural "Sent {} files"
msgstr[0] "已傳送 {} 個檔案"

#: src/window.rs:507
msgid "Couldn't update the Nautilus plugin"
msgstr "無法更新 Nautilus 擴充元件"

#: src/window.rs:599 src/window.rs:985
msgid "Packet cannot run in the background"
msgstr "Packet 無法在背景執行"

#: src/window.rs:635
msgid "Packet cannot run at login"
msgstr "Packet 無法在登入後執行"

#: src/window.rs:700
msgid "Can't rename device during an active transfer"
msgstr "傳送中無法為設備重新命名"

#: src/window.rs:841
msgid "Invalid Port"
msgstr "無效埠號"

#: src/window.rs:845
#, rust-format
msgid ""
"The chosen static port \"{}\" is not available. Try a different port above "
"1024."
msgstr "您選擇的固定埠號 \"{}\" 無法使用，請嘗試大於 1024 的埠號。"

#: src/window.rs:853
msgid "_Ok"
msgstr "_確定"

#: src/window.rs:901
msgid "Can't access Downloads folder"
msgstr "無法存取下載資料夾"

#: src/window.rs:902
msgid "Pick Folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: src/window.rs:929
msgid "Packet wants to run in the background"
msgstr "Packet 想要在背景中執行"

#: src/window.rs:1060
msgid "Plugin Installed"
msgstr "已安裝擴充元件"

#: src/window.rs:1064
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/window.rs:1080
#, rust-format
msgid ""
"The plugin was installed successfully, but requires the following packages "
"to function: {}"
msgstr "擴充元件安裝成功，但是還需要以下套件才能運作： {}"

#: src/window.rs:1096
#, rust-format
msgid ""
"Package names may vary by distribution, visit <a {}>this link</a> for "
"details."
msgstr "套件名稱根據發行版的不同而有所變化，請參閱<a {}>這個連結</a> 以獲得詳細資訊。"

#: src/window.rs:1111
msgid ""
"Once that's done, restart Nautilus (e.g., by logging out and back in) to "
"load the plugin."
msgstr "當安裝完成後，請重新啟動 Nautilus（例如登出再登入）以啟用擴充元件。"

#: src/window.rs:1121
msgid "Installation Failed"
msgstr "安裝失敗"

#: src/window.rs:1125
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/window.rs:1139
msgid ""
"Plugin installation failed. Make sure the following directory exists and is "
"accessible by Packet:"
msgstr "擴充元件安裝失敗，請確認以下目錄存在而且可以被 Packet 存取："

#: src/window.rs:1238
msgid "Copied log to clipboard"
msgstr "工作日誌已複製到剪貼簿"

#: src/window.rs:1506
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: src/window.rs:1513
#, rust-format
msgid "Visible as {:?}"
msgstr "顯示為 {:?}"

#: src/window.rs:1519
msgid "Invisible"
msgstr "不可見"

#: src/window.rs:1525
msgid "No new devices can share with you"
msgstr "沒有新的裝置可以與您共享"

#: src/window.rs:1530
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連線"

#: src/window.rs:1536
msgid "Connect to Wi-Fi and turn on Bluetooth"
msgstr "連接 Wi-Fi 並打開藍牙"

#: src/window.rs:1539
msgid "Connect to Wi-Fi"
msgstr "連接 Wi-Fi"

#: src/window.rs:1542
msgid "Turn on Bluetooth"
msgstr "打開藍牙"

#: src/window.rs:1615
msgid "Couldn't open files"
msgstr "無法打開檔案"

#: data/resources/plugins/packet_nautilus.py.in:113
msgid "Send with Packet"
msgstr "用 Packet 傳送"

#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:3
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:7
msgid "Share files easily"
msgstr "輕鬆共享檔案"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:9
msgid "Gnome;GTK;Quick;Nearby;Share;"
msgstr "Gnome;GTK;快速;鄰近;分享;"

#. Trasnlators: The gschema strings won't be used in the app directly and aren't a priority
#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:7
msgid "Window width"
msgstr "視窗寬度"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:11
msgid "Window height"
msgstr "視窗高度"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:15
msgid "Window maximized state"
msgstr "視窗最大化狀態"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:19
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:23
msgid "Device visibility"
msgstr "裝置可見度"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:27
msgid "Download folder"
msgstr "下載資料夾"

#. Trasnlators: The metainfo strings are for Flathub and aren't a priority
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:10
msgid ""
"Send and receive files wirelessly with Android devices using Quick Share or "
"another device with Packet installed."
msgstr "與使用快速分享功能的 Android 裝置或是有安裝 Packet "
"的設備，以無線的方式傳送和接收檔案。"

#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:11
msgid ""
"Packet requires Bluetooth to be enabled and the devices to be connected to a "
"Wi-Fi network with mDNS."
msgstr "Packet 需要打開藍牙，並且裝置連接到有 mDNS 的 Wi-Fi 網路。"

#. Trasnlators: These are captions for the screenshots on Flathub
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:18
msgid "Sent Share Request"
msgstr "傳送分享請求"

#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:26
msgid "Received Share Request"
msgstr "已接收傳送請求"
